一人居屋入息低到咁，正正常常人都過二萬中點抽啊

冇記錯係二萬六單人入息
屌你過咗呢個數，私樓又買唔起，居屋又冇得抽
唔好講公屋

減薪抽好似係

一人其實好難玩。入息限制又低
白綠表好似都係各得五十個
抽中又最後先揀樓

就算夠資格抽 白表單人抽中居屋機會極低

無錯月入2萬幾係又抽唔到居屋又買唔到私樓 成個社會都玩緊父幹比一層你 或者父母比首期先 都係個句 窮人生仔正....

做中小企有d可以呃,分份人工話請左冇做野既父/母

啟德居屋參考鄰近屋苑打七折
最平都過四百萬 呢個入息限制 點能樣買

所以真係唔撚明，唔通要娶條女返黎叫佢唔好做野
先可以抽居屋？

問題係一個人得二萬幾既話點撚樣養多個，抽到仲要俾首期供

家庭入息$52000

即係要結婚先抽得
毒撚齊齊收皮
非毒撚結婚都要洗一筆

簽紙幾百蚊搞掂